%-------------------------------------------------------------------------------
% PERSONAL INFORMATION
%-------------------------------------------------------------------------------

\profilepic{} % Profile picture

\cvname{Bruno BELANYI} % Your name
\cvjobtitle{Computer Science Student} % Job title/career

\cvdate{\enfr{04 November 1999}{04 Novembre 1999}} % Date of birth
\cvaddress{Kremlin-Bicêtre, France} % Current address
\cvmail{bruno@belanyi.fr} % Mail address
\cvnumberphone{+33 7 81 59 44 86} % Phone number
\cvsite{https://belanyi.fr} % Personal website

%-------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

%-------------------------------------------------------------------------------
% ABOUT ME
%-------------------------------------------------------------------------------

\aboutme{%
  \enfr{%
    Currently a fifth year student at EPITA, I am looking for an end-of-studies
    internship abroad.
  }{%
    Actuellement étudiant de cinquième année à EPITA, je suis à la recherche
    d'un stage de fin d'étude à l'étranger
  }
}

%-------------------------------------------------------------------------------
% Languages
%-------------------------------------------------------------------------------

\languages{%
  {\enfr{French}{Français} / \enfr{Native}{Langue Natale}},%
  {\enfr{English}{Anglais} / \enfr{Fluent}{Couramment} (C2)}%
} % Simple list

%-------------------------------------------------------------------------------
% SKILLS
%-------------------------------------------------------------------------------

% Skill section
\programminglanguages{%
  {C++},%
  {Rust},%
  {C},%
  {Python},%
  {Java},%
  {SQL},%
  {Bash}%
}

\programmingskills{%
  {\enfr {Algorithms}{Algorithmes}},%
  {\enfr{Data Stuctures}{Structures de Données}},%
  {\enfr{Parallel Programming}{Programmation Parallèle}}%
}

\techskills{%
  {Linux \& UNIX},%
  {Git},%
  {Docker},%
  {CI/CD},%
  {Jupyter Notebook},%
  {Microsoft Office}%
}

\softskills{%
  {\enfr{Independent}{Indépendant}},%
  {\enfr{Team work}{Travail d'équipe}}%
}

\makeprofile % Print the sidebar

%-------------------------------------------------------------------------------
% INTERESTS
%-------------------------------------------------------------------------------

\section{\enfr{Interests}{Intérêts}}

\enfr{%
  I am interested in computer science and engineering in a broad sense. Always
  checking out new technologies and programming languages that pique my
  interest.  I am also fond of mathematics, physics, and science in a broader
  sense.

  I am majoring in Image Processing, however I am interested in all topics
  relating to high-performance computing and optimisation.
}{%
  Je m'intéresse à l'informatiques et l'ingénieries au sens large. Je participe
  à la veille technologique, et me tiens au courant de nouveaux langages de
  programmations qui attisent ma curiosité. Je suis aussi fan de mathématiques,
  physiques, et les sciences en général.

  Je majeur en Synthèse et Traitement d'Image, je reste cependant intéressé à
  tous sujets traitant de calcul de haute performance et d'optimisation.
}

%-------------------------------------------------------------------------------
% EDUCATION
%-------------------------------------------------------------------------------

\section{Education}

\begin{twenty} % Environment for a list with descriptions
  %\twentyitem{<dates>}{<title>}{<location>}{<description>}
  %\twentyitemshort{<dates>}{<title/description>}

  \twentyitem{2018-2021}
    {\enfr{Computer Science}{Ingénieur Informatique}}
    {EPITA, Kremlin-Bicêtre, France}
    {%
      \enfr%
        {Majoring in Image Processing.}%
        {Majeure de Traitement et Synthèse d'Image.}%
    }

  \twentyitem{2016-2018}
    {\enfr{Preparatory School}{École Préparatoire}}
    {CPGE Corneille, Rouen, France}
    {MPSI \& MP$\star$ --- \enfr{%
        Maths and Physics Engineering Preparatory Classes,
        specialized in Computer Science.
      }{%
        Maths et Physiques, spécialisé en Informatique
      }%
    }

  \twentyitem{2013-2016}
    {\enfr{High School}{Lycée}}
    {Institution Jean-Paul II, Rouen, France}
    {\enfr{Bacalauréat S with honors.}{Bacalauréat S mention Bien.}}

\end{twenty}

%-------------------------------------------------------------------------------
% EXPERIENCE
%-------------------------------------------------------------------------------

\section{Experience}

\begin{twenty}

  \twentyitem{\jul'20-\jan'21}
    {\enfr{Teaching Assistant}{Assistant} (ACU)}
    {EPITA, Kremlin-Bicêtre, France}
    {%
      \enfr{%
        Tutoring 3rd year students in C, UNIX, \& software development through
        workshops, oral presentations, and programming projects.
      }{%
        Enseignemt du C, UNIX, et des fondamentaux de la programmations aux
        élèves de 3ème année à l'aide de travaux pratiques, présentations
        orales, et projets.
      }
    }

  \twentyitem{\jan-\jul'20}
    {\enfr{Teaching Assistant}{Assistant} (YAKA)}
    {EPITA, Kremlin-Bicêtre, France}
    {%
      \enfr{%
        Tutoring 3rd year students in C++, Java, \& SQL through oral
        presentations and programming projects.
      }{%
        Enseignemt du C++, Java, \& SQL aux élèves de 3ème année à l'aide de
        travaux pratiques, présentations orales, et projets.
      }
    }

  \twentyitem{\sep-\dec'19}
    {%
      \enfr%
        {Natural Language Processing}
        {Traitement Automatique du Langage Naturel}
    }
    {Algolia, Paris, France}
    {%
      \enfr{%
        Building a Semantic Decompounding Library for Python \& C++
      }{%
        Écriture d'une bibliothèque de décomposition sémantique des mots
        en Python \& C++.
      }
    }

\end{twenty}

%-------------------------------------------------------------------------------
% PROJECTS
%-------------------------------------------------------------------------------


\section{\enfr{School Projects}{Projets Scolaires}}

\begin{twenty}

  \twentyitem{\enfr{2nd Year Ing.}{2\textsuperscript{ème} An.\ d'Ing.}}
    {Pathtracer}
    {Rust - 1 month}
    {%
      \enfr{%
        A physically based renderer of scenes described in a custom YAML format.
      }{%
        Un moteur de rendu graphique réaliste, à partir d'un format YAML.
      }
    }

  \twentyitem{\enfr{1st Year Ing.}{1\textsuperscript{ère} An.\ d'Ing.}}
    {Tiger Compiler}
    {C++ - 3 months}
    {%
      \enfr{%
        A full featured compiler in modern C++, following Andrew Appel's
        \textit{Modern Compiler Implementation in ML}
      }{%
        Un compilateur complet écrit en C++ moderne, en suivant le livre
        d'Andrew Appel \textit{Modern Compiler Implementation in ML}
      }
    }

  \twentyitem{\enfr{1st Year Ing.}{1\textsuperscript{ère} An.\ d'Ing.}}
    {Bistromathique}
    {C++ - \enfr{36 hour rush}{Rush de 36 heures}}
    {%
      \enfr{%
        A templated big-integer library and calculator, completed individually.
      }{%
        Une bibliothèque templatée de manipulation d'entiers à précision
        infinis.
      }
    }

\end{twenty}

%-------------------------------------------------------------------------------
% OTHER INFORMATION
%-------------------------------------------------------------------------------


\section{\enfr{Other Information}{Autres Informations}}

\subsection{\enfr{Hobbies}{Hobbys}}

\begin{twenty}

  \twentyitemshort{}
    {Origami - Kirigami}

  \twentyitemshort{}
    {Rubik's Cube}

  \twentyitemshort{}
    {\enfr{Archery}{Tir à l'arc}}

  \twentyitemshort{}
    {%
      \enfr%
        {Self-hosting various services on a VPS using Docker}
        {Hébergement de services divers sur un VPS à l'aide de Docker}
    }

\end{twenty}

\subsection{\enfr%
  {Achievements \& Extra-curriculars}
  {Activités Extracurriculaires}
}

\begin{twenty}

  \twentyitem{\jan-\jul'20}
    {\enfr{Chief Tiger Maintainer}{Chef Mainteneur Tiger}}
    {EPITA}
    {%
      \enfr{%
        A small team of assistants is chosen each year to improve the project,
        keep it up-to-date, as well as presenting each stage of the project to
        the students and guide them along the way.
      }{%
        Une petite équipe d'assistants est choisie chaque année pour améliorer
        le projet, le mettre à jour, ainsi que de présenter chaque étape du
        sujet aux étudiants ainsi que d'assurer leur encadrement.
      }
    }

  \twentyitem{2012}
    {\enfr{Maths Olympiads (School Level)}{Olympiades de Maths (Collège)}}
    {Rouen, France}
    {%
      \enfr{%
        First place at the \textit{René Merckhoffer} contest of Normandy.

        This lead to a couple of two-weeks formation with \textit{Animath} on
        Olympic-maths.
      }{%
        Première place au concours \textit{René Merckhoffer} de Normandie.

        M'a amené à réaliser deux formations de deux semaines avec
        \textit{Animath} sur les maths olympiques.
      }
    }

\end{twenty}

%-------------------------------------------------------------------------------
% SECOND PAGE EXAMPLE
%-------------------------------------------------------------------------------

%\newpage % Start a new page

%\makeprofile % Print the sidebar

%\section{Other information}

%\subsection{Review}

% Lorem ipsum.

%\section{Other information}

%\subsection{Review}

% Lorem ipsum.

%-------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
